MILIK 真係好撚廢

傳失波仲黑隊友面，走啦屌

牙奶

初初出道都仲幾好
斷腳後收晒皮

有出?? 幾多號

正常水平

好撚廢呀，出嚟啦A_Milik

星期2

好似7號個傻鳩

星期二潛左水

比下面好喎

潛咗入ci

學人打攻中，中場空晒傳俾對面，香港隊咩屌

留意到有人柒到改名轉撐利雲

正常水平wo

冇勁過

波又射唔撚到，夠膽咪入2球反杯

原來有出場 真心唔見佢

咁串